想去英國working holiday

如果揾唔到野做就當放假，返黎香港

其實想問落腳點係邊度好

我都想在2019年下半年去英國working holiday!
你可以pm我交換contact
睇下會否一齊出發/到時交流下當地工作情報

wechat: garfield138088

想問一下 下半年第二輪申請知唔知係幾時有？

7月